.TH "source/tests_func.py" 3 "Вт 24 Дек 2019" "MyProject" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
source/tests_func.py
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Пространства имен"

.in +1c
.ti -1c
.RI " \fBtests_func\fP"
.br
.in -1c
.SS "Функции"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_right\fP ()"
.br
.RI "Случай без ошибок "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_fail_day\fP ()"
.br
.RI "Неправильный ввод дня "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_fail_month\fP ()"
.br
.RI "Неправильный ввод месяца "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_fail_year\fP ()"
.br
.RI "Неправильный ввод года "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_vesocos\fP ()"
.br
.RI "Проверка на високосный год "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_feb\fP ()"
.br
.RI "Непрвильный ввод февраля "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_right_feb\fP ()"
.br
.RI "Правильный ввод февраля "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_april\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в апреле "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_june\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в июне "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_sept\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в сентябре "
.ti -1c
.RI "def \fBtests_func\&.test_nov\fP ()"
.br
.RI "Проверка дней в ноябре "
.in -1c
.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для MyProject из исходного текста\&.
